msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2024-11-01 11:30-0400\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: beszel\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-12 20:36\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: beszel\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 733311\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /main/internal/site/src/locales/en/en.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 32\n"

#. placeholder {0}: table.getFilteredSelectedRowModel().rows.length
#. placeholder {1}: table.getFilteredRowModel().rows.length
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "{0} of {1} row(s) selected."
msgstr "{1}개의 행 중 {0}개가 선택되었습니다."

#: src/lib/utils.ts
msgid "{count, plural, one {{countString} day} other {{countString} days}}"
msgstr "{count, plural, one {{countString} 일} other {{countString} 일}}"

#: src/lib/utils.ts
msgid "{count, plural, one {{countString} hour} other {{countString} hours}}"
msgstr "{count, plural, one {{countString} 시간} other {{countString} 시간}}"

#: src/lib/utils.ts
msgid "{count, plural, one {{countString} minute} few {{countString} minutes} many {{countString} minutes} other {{countString} minutes}}"
msgstr "{count, plural, one {{countString} 분} few {{countString} 분} many {{countString} 분} other {{countString} 분}}"

#: src/lib/utils.ts
msgid "1 hour"
msgstr "1시간"

#. Load average
#: src/components/charts/load-average-chart.tsx
msgid "1 min"
msgstr "1분"

#: src/lib/utils.ts
msgid "1 minute"
msgstr "1분"

#: src/lib/utils.ts
msgid "1 week"
msgstr "1주"

#: src/lib/utils.ts
msgid "12 hours"
msgstr "12시간"

#. Load average
#: src/components/charts/load-average-chart.tsx
msgid "15 min"
msgstr "15분"

#: src/lib/utils.ts
msgid "24 hours"
msgstr "24시간"

#: src/lib/utils.ts
msgid "30 days"
msgstr "30일"

#. Load average
#: src/components/charts/load-average-chart.tsx
msgid "5 min"
msgstr "5분"

#. Table column
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: src/components/active-alerts.tsx
msgid "Active Alerts"
msgstr "활성화된 알림들"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Active state"
msgstr "활성 상태"

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Add <0>System</0>"
msgstr "<0>시스템</0> 추가"

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Add New System"
msgstr "새 시스템 추가"

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Add system"
msgstr "시스템 추가"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Add URL"
msgstr "URL 추가"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Adjust display options for charts."
msgstr "차트 표시 옵션 변경."

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/command-palette.tsx
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "After"
msgstr "이후"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Agent"
msgstr "에이전트"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "Alert History"
msgstr "알림 기록"

#: src/components/alerts/alert-button.tsx
#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Alerts"
msgstr "알림"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/routes/containers.tsx
msgid "All Containers"
msgstr "모든 컨테이너"

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/routes/home.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "All Systems"
msgstr "모든 시스템"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Are you sure you want to delete {name}?"
msgstr "{name}을(를) 삭제하시겠습니까?"

#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "Are you sure?"
msgstr "확실합니까?"

#: src/components/copy-to-clipboard.tsx
msgid "Automatic copy requires a secure context."
msgstr "자동 복사는 안전한 컨텍스트가 필요합니다."

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Average"
msgstr "평균"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Average CPU utilization of containers"
msgstr "Docker 컨테이너의 평균 CPU 사용량"

#. placeholder {0}: alertData.unit
#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Average exceeds <0>{value}{0}</0>"
msgstr "평균이 <0>{value}{0}</0>을(를) 초과합니다"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Average power consumption of GPUs"
msgstr "GPU들의 평균 전원 사용량"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Average system-wide CPU utilization"
msgstr "시스템 전체의 평균 CPU 사용량"

#. placeholder {0}: gpu.n
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Average utilization of {0}"
msgstr "평균 {0} 사용량"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Average utilization of GPU engines"
msgstr "GPU 엔진 평균 사용량"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/navbar.tsx
msgid "Backups"
msgstr "백업"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Bandwidth"
msgstr "대역폭"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Battery"
msgstr "배터리"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Became active"
msgstr "활성화됨"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Became inactive"
msgstr "비활성화됨"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Before"
msgstr "이전"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Beszel supports OpenID Connect and many OAuth2 authentication providers."
msgstr "Beszel은 OpenID Connect 및 많은 OAuth2 인증 제공자를 지원합니다."

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Beszel uses <0>Shoutrrr</0> to integrate with popular notification services."
msgstr "Beszel은 여러 인기 있는 알림 서비스와 연동하기 위해 <0>Shoutrrr</0>을 이용합니다."

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Binary"
msgstr "실행 파일"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Bits (Kbps, Mbps, Gbps)"
msgstr "비트 (Kbps, Mbps, Gbps)"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Boot state"
msgstr "부팅 상태"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Bytes (KB/s, MB/s, GB/s)"
msgstr "바이트 (KB/s, MB/s, GB/s)"

#: src/components/charts/mem-chart.tsx
msgid "Cache / Buffers"
msgstr "캐시 / 버퍼"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Can reload"
msgstr "재로드 가능"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Can start"
msgstr "시작 가능"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Can stop"
msgstr "중지 가능"

#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Capabilities"
msgstr "권한"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Capacity"
msgstr "용량"

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "Caution - potential data loss"
msgstr "주의 - 데이터 손실 가능성"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Celsius (°C)"
msgstr "섭씨 (°C)"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Change display units for metrics."
msgstr "메트릭의 표시 단위를 변경합니다."

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Change general application options."
msgstr "일반 애플리케이션 옵션 변경."

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Charge"
msgstr "충전"

#. Context: Battery state
#: src/lib/i18n.ts
msgid "Charging"
msgstr "충전 중"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Chart options"
msgstr "차트 옵션"

#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Check {email} for a reset link."
msgstr "{email}에서 재설정 링크를 확인하세요."

#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "Check logs for more details."
msgstr "자세한 내용은 로그를 확인하세요."

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Check your notification service"
msgstr "알림 서비스를 확인하세요."

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
msgid "Click on a container to view more information."
msgstr "더 많은 정보를 보려면 컨테이너를 클릭하세요."

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Click on a device to view more information."
msgstr "더 많은 정보를 보려면 장치를 클릭하세요."

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Click on a system to view more information."
msgstr "더 많은 정보를 보려면 시스템을 클릭하세요."

#: src/components/ui/input-copy.tsx
msgid "Click to copy"
msgstr "클릭하여 복사"

#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Command line instructions"
msgstr "명령어 사용 지침"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Configure how you receive alert notifications."
msgstr "알림을 수신할 방법을 설정하세요."

#: src/components/login/auth-form.tsx
#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Conflicts"
msgstr "충돌"

#: src/components/active-alerts.tsx
msgid "Connection is down"
msgstr "연결이 끊겼습니다"

#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: src/lib/utils.ts
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사됨"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgctxt "Button to copy docker compose file content"
msgid "Copy docker compose"
msgstr "docker compose 내용 복사"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgctxt "Button to copy docker run command"
msgid "Copy docker run"
msgstr "docker run 명령어 복사"

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgctxt "Environment variables"
msgid "Copy env"
msgstr "환경 복사"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Copy host"
msgstr "호스트 복사"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Copy Linux command"
msgstr "리눅스 명령어 복사"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Copy name"
msgstr "이름 복사"

#: src/components/copy-to-clipboard.tsx
msgid "Copy text"
msgstr "텍스트 복사"

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Copy the installation command for the agent below, or register agents automatically with a <0>universal token</0>."
msgstr "아래 에이전트의 설치 명령을 복사하거나 <0>범용 토큰</0>으로 에이전트를 자동으로 등록하세요."

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Copy the<0>docker-compose.yml</0> content for the agent below, or register agents automatically with a <1>universal token</1>."
msgstr "아래 에이전트의 <0>docker-compose.yml</0> 내용을 복사하거나 <1>범용 토큰</1>으로 에이전트를 자동으로 등록하세요."

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Copy YAML"
msgstr "YAML 복사"

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
msgid "CPU Cores"
msgstr "CPU 코어"

#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
msgid "CPU Peak"
msgstr "CPU 최대값"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "CPU time"
msgstr "CPU 시간"

#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
msgid "CPU Time Breakdown"
msgstr "CPU 시간 분배"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 사용량"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Create account"
msgstr "계정 생성"

#. Context: date created
#: src/components/alerts-history-columns.tsx
msgid "Created"
msgstr "생성됨"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Critical (%)"
msgstr "위험 (%)"

#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Cumulative Download"
msgstr "누적 다운로드"

#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Cumulative Upload"
msgstr "누적 업로드"

#. Context: Battery state
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Current state"
msgstr "현재 상태"

#. Power Cycles
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Cycles"
msgstr "사이클"

#: src/components/command-palette.tsx
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Default time period"
msgstr "기본 기간"

#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Delete fingerprint"
msgstr "지문 삭제"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
msgid "Detail"
msgstr "세부사항"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Device"
msgstr "장치"

#. Context: Battery state
#: src/lib/i18n.ts
msgid "Discharging"
msgstr "방전 중"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Disk"
msgstr "디스크"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Disk I/O"
msgstr "디스크 I/O"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Disk unit"
msgstr "디스크 단위"

#: src/components/charts/disk-chart.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Disk Usage"
msgstr "디스크 사용량"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Disk usage of {extraFsName}"
msgstr "{extraFsName}의 디스크 사용량"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Docker CPU Usage"
msgstr "Docker CPU 사용량"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Docker Memory Usage"
msgstr "Docker 메모리 사용량"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Docker Network I/O"
msgstr "Docker 네트워크 I/O"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#. Context: System is down
#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Down"
msgstr "오프라인"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Down ({downSystemsLength})"
msgstr "오프라인 ({downSystemsLength})"

#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: src/components/alerts-history-columns.tsx
msgid "Duration"
msgstr "기간"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: src/components/login/auth-form.tsx
#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
#: src/components/login/otp-forms.tsx
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Email notifications"
msgstr "이메일 알림"

#. Context: Battery state
#: src/lib/i18n.ts
msgid "Empty"
msgstr "빔"

#: src/components/login/login.tsx
msgid "Enter email address to reset password"
msgstr "비밀번호를 재설정하려면 이메일 주소를 입력하세요"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Enter email address..."
msgstr "이메일 주소 입력..."

#: src/components/login/otp-forms.tsx
msgid "Enter your one-time password."
msgstr "OTP를 입력하세요."

#: src/components/login/auth-form.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Error"
msgstr "오류"

#. placeholder {0}: alert.value
#. placeholder {1}: info.unit
#. placeholder {2}: alert.min
#: src/components/active-alerts.tsx
msgid "Exceeds {0}{1} in last {2, plural, one {# minute} other {# minutes}}"
msgstr "마지막 {2, plural, one {# 분} other {# 분}} 동안 {0}{1} 초과"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Exec main PID"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "Existing systems not defined in <0>config.yml</0> will be deleted. Please make regular backups."
msgstr "<0>config.yml</0>에 정의되지 않은 기존 시스템은 삭제됩니다. 정기적으로 백업을 하세요."

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Exited active"
msgstr "활성 종료됨"

#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "Export configuration"
msgstr "구성 내보내기"

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "Export your current systems configuration."
msgstr "현재 시스템 구성 내보내기"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Fahrenheit (°F)"
msgstr "화씨 (°F)"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Failed Attributes:"
msgstr "실패한 속성:"

#: src/lib/api.ts
msgid "Failed to authenticate"
msgstr "인증 실패"

#: src/components/routes/settings/layout.tsx
#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Failed to save settings"
msgstr "설정 저장 실패"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Failed to send test notification"
msgstr "테스트 알림 전송 실패"

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Failed to update alert"
msgstr "알림 수정 실패"

#. placeholder {0}: statusTotals[ServiceStatus.Failed]
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Failed: {0}"
msgstr "실패: {0}"

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Filter..."
msgstr "필터..."

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Fingerprint"
msgstr "지문"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Firmware"
msgstr "펌웨어"

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "For <0>{min}</0> {min, plural, one {minute} other {minutes}}"
msgstr "<0>{min}</0> {min, plural, one {분} other {분}} 동안"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Forgot password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgctxt "Button to copy install command"
msgid "FreeBSD command"
msgstr "FreeBSD 명령어"

#. Context: Battery state
#: src/lib/i18n.ts
msgid "Full"
msgstr "가득"

#. Context: General settings
#: src/components/routes/settings/general.tsx
#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "General"
msgstr "일반"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "GPU Engines"
msgstr "GPU 엔진들"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "GPU Power Draw"
msgstr "GPU 전원 사용량"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "GPU Usage"
msgstr "GPU 사용량"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Grid"
msgstr "그리드"

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
msgid "Health"
msgstr "상태"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgctxt "Button to copy install command"
msgid "Homebrew command"
msgstr "Homebrew 명령어"

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Host / IP"
msgstr "호스트 / IP"

#. Context: Battery state
#: src/lib/i18n.ts
msgid "Idle"
msgstr "대기"

#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "If you've lost the password to your admin account, you may reset it using the following command."
msgstr "관리자 계정의 비밀번호를 잃어버린 경우, 다음 명령어를 사용하여 재설정할 수 있습니다."

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
msgctxt "Docker image"
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Invalid email address."
msgstr "잘못된 이메일 주소입니다."

#. Linux kernel
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Kernel"
msgstr "커널"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Lifecycle"
msgstr "생명주기"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "limit"
msgstr ""

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Load Average"
msgstr "부하 평균"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Load Average 15m"
msgstr "부하 평균 15분"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Load Average 1m"
msgstr "부하 평균 1분"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Load Average 5m"
msgstr "부하 평균 5분"

#. Short label for load average
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Load Avg"
msgstr "부하 평균"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Load state"
msgstr "로드 상태"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

#: src/components/navbar.tsx
msgid "Log Out"
msgstr "로그아웃"

#: src/components/login/login.tsx
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: src/components/login/auth-form.tsx
#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Login attempt failed"
msgstr "로그인 실패"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/navbar.tsx
msgid "Logs"
msgstr "로그"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Looking instead for where to create alerts? Click the bell <0/> icons in the systems table."
msgstr "알림을 생성하려 하시나요? 시스템 테이블의 종 <0/> 아이콘을 클릭하세요."

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Main PID"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "Manage display and notification preferences."
msgstr "디스플레이 및 알림 설정"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Manual setup instructions"
msgstr "수동 설정 방법"

#. Chart select field. Please try to keep this short.
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Max 1 min"
msgstr "1분간 최댓값"

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Memory"
msgstr "메모리"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Memory limit"
msgstr "메모리 제한"

#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Memory Peak"
msgstr "메모리 최대값"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Memory Usage"
msgstr "메모리 사용량"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Memory usage of docker containers"
msgstr "Docker 컨테이너의 메모리 사용량"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Model"
msgstr "모델"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Net"
msgstr "네트워크"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Network traffic of docker containers"
msgstr "Docker 컨테이너의 네트워크 트래픽"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Network traffic of public interfaces"
msgstr "공용 인터페이스의 네트워크 트래픽"

#. Context: Bytes or bits
#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Network unit"
msgstr "네트워크 단위"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "No results found."
msgstr "결과가 없습니다."

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "No results."
msgstr "결과 없음."

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "No S.M.A.R.T. attributes available for this device."
msgstr "이 장치에 사용할 수 있는 S.M.A.R.T. 속성이 없습니다."

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "No systems found."
msgstr "시스템을 찾을 수 없습니다."

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/routes/settings/layout.tsx
#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "OAuth 2 / OIDC support"
msgstr "OAuth 2 / OIDC 지원"

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "On each restart, systems in the database will be updated to match the systems defined in the file."
msgstr "매 시작 시, 데이터베이스가 파일에 정의된 시스템과 일치하도록 업데이트됩니다."

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "One-time password"
msgstr "OTP"

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Open menu"
msgstr "메뉴 열기"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Or continue with"
msgstr "또는 아래 항목으로 진행하기"

#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Overwrite existing alerts"
msgstr "기존 알림 덮어쓰기"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/command-palette.tsx
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#. placeholder {0}: table.getState().pagination.pageIndex + 1
#. placeholder {1}: table.getPageCount()
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "Page {0} of {1}"
msgstr "{1}페이지 중 {0}페이지"

#: src/components/command-palette.tsx
msgid "Pages / Settings"
msgstr "페이지 / 설정"

#: src/components/login/auth-form.tsx
#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Password must be at least 8 characters."
msgstr "비밀번호는 최소 8자 이상이어야 합니다."

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Password must be less than 72 bytes."
msgstr "비밀번호는 72 바이트 이하여야 합니다."

#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Password reset request received"
msgstr "비밀번호 재설정 요청이 접수되었습니다"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Pause"
msgstr "일시 중지"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Paused"
msgstr "일시 정지됨"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Paused ({pausedSystemsLength})"
msgstr "일시 정지됨 ({pausedSystemsLength})"

#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
msgid "Per-core average utilization"
msgstr "코어별 평균 사용률"

#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
msgid "Percentage of time spent in each state"
msgstr "각 상태에서 보낸 시간의 백분율"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Please <0>configure an SMTP server</0> to ensure alerts are delivered."
msgstr "알림이 전달되도록 <0>SMTP 서버를 구성</0>하세요."

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Please check logs for more details."
msgstr "자세한 내용은 로그를 확인하세요."

#: src/components/login/auth-form.tsx
#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Please check your credentials and try again"
msgstr "자격 증명을 확인하고 다시 시도하세요."

#: src/components/login/login.tsx
msgid "Please create an admin account"
msgstr "관리자 계정을 생성하세요."

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Please enable pop-ups for this site"
msgstr "이 사이트에 대해 팝업을 활성화하세요."

#: src/lib/api.ts
msgid "Please log in again"
msgstr "다시 로그인하세요."

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Please see <0>the documentation</0> for instructions."
msgstr "사용법은 <0>문서</0>를 참조하세요."

#: src/components/login/login.tsx
msgid "Please sign in to your account"
msgstr "계정에 로그인하세요."

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Port"
msgstr "포트"

#. Power On Time
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Power On"
msgstr "전원 켜기"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Precise utilization at the recorded time"
msgstr "기록된 시간의 정확한 사용량"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Preferred Language"
msgstr "선호 언어"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Process started"
msgstr "프로세스 시작됨"

#. Use 'Key' if your language requires many more characters
#: src/components/add-system.tsx
msgid "Public Key"
msgstr "공개 키"

#. Disk read
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Read"
msgstr "읽기"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Received"
msgstr "수신됨"

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Relationships"
msgstr "관계"

#: src/components/login/login.tsx
msgid "Request a one-time password"
msgstr "OTP 요청"

#: src/components/login/otp-forms.tsx
msgid "Request OTP"
msgstr "OTP 요청"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Required by"
msgstr "필요한 대상"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Requires"
msgstr "필요 항목"

#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "Resolved"
msgstr "해결됨"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Restarts"
msgstr "재시작 횟수"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Resume"
msgstr "재개"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgctxt "Root disk label"
msgid "Root"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Rotate token"
msgstr "토큰 회전"

#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "Rows per page"
msgstr "페이지당 행 수"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Runtime Metrics"
msgstr "런타임 메트릭"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "S.M.A.R.T. Details"
msgstr "S.M.A.R.T. 세부 정보"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "S.M.A.R.T. Self-Test"
msgstr "S.M.A.R.T. 자체 테스트"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Save address using enter key or comma. Leave blank to disable email notifications."
msgstr "Enter 키 또는 쉼표를 사용하여 주소를 저장하세요. 이메일 알림을 비활성화하려면 비워 두세요."

#: src/components/routes/settings/general.tsx
#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Save Settings"
msgstr "설정 저장"

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Save system"
msgstr "시스템 저장"

#: src/components/navbar.tsx
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/components/command-palette.tsx
msgid "Search for systems or settings..."
msgstr "시스템 또는 설정 검색..."

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "See <0>notification settings</0> to configure how you receive alerts."
msgstr "알림을 받는 방법을 구성하려면 <0>알림 설정</0>을 참조하세요."

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Sent"
msgstr "보냄"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Serial Number"
msgstr "시리얼 번호"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Service Details"
msgstr "서비스 세부 정보"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Set percentage thresholds for meter colors."
msgstr "그래프 미터 색상의 백분율 임계값을 설정합니다."

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/routes/settings/layout.tsx
#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "Settings saved"
msgstr "설정이 저장되었습니다."

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: src/components/command-palette.tsx
msgid "SMTP settings"
msgstr "SMTP 설정"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Sort By"
msgstr "정렬 기준"

#. Context: alert state (active or resolved)
#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
msgid "State"
msgstr "상태"

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
msgid "Sub State"
msgstr "하위 상태"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Swap space used by the system"
msgstr "시스템에서 사용된 스왑 공간"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Swap Usage"
msgstr "스왑 사용량"

#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "System load averages over time"
msgstr "시간에 따른 시스템 부하 평균"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Systemd Services"
msgstr ""

#: src/components/navbar.tsx
msgid "Systems"
msgstr "시스템"

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "Systems may be managed in a <0>config.yml</0> file inside your data directory."
msgstr "시스템은 데이터 디렉토리 내의 <0>config.yml</0> 파일에서 관리할 수 있습니다."

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Table"
msgstr "표"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Tasks"
msgstr "작업"

#. Temperature label in systems table
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Temp"
msgstr "온도"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Temperature"
msgstr "온도"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Temperature unit"
msgstr "온도 단위"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Temperatures of system sensors"
msgstr "시스템 센서의 온도"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Test <0>URL</0>"
msgstr "테스트 <0>URL</0>"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Test notification sent"
msgstr "테스트 알림이 전송되었습니다."

#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Then log into the backend and reset your user account password in the users table."
msgstr "그런 다음 백엔드에 로그인하여 사용자 테이블에서 사용자 계정 비밀번호를 재설정하세요."

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "This action cannot be undone. This will permanently delete all current records for {name} from the database."
msgstr "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 데이터베이스에서 {name}에 대한 모든 현재 기록이 영구적으로 삭제됩니다."

#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "This will permanently delete all selected records from the database."
msgstr "선택한 모든 레코드를 데이터베이스에서 영구적으로 삭제합니다."

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Throughput of {extraFsName}"
msgstr "{extraFsName}의 처리량"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Throughput of root filesystem"
msgstr "루트 파일 시스템의 처리량"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Time format"
msgstr "시간 형식"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "To email(s)"
msgstr "받는사람(들)"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Toggle grid"
msgstr "그리드 전환"

#: src/components/mode-toggle.tsx
msgid "Toggle theme"
msgstr "테마 전환"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Token"
msgstr "토큰"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/routes/settings/layout.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Tokens & Fingerprints"
msgstr "토큰 및 지문"

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Tokens allow agents to connect and register. Fingerprints are stable identifiers unique to each system, set on first connection."
msgstr "토큰은 에이전트가 연결하고 등록할 수 있도록 합니다. 지문은 첫 연결 시 설정되는 각 시스템의 고유한 안정적인 식별자입니다."

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Tokens and fingerprints are used to authenticate WebSocket connections to the hub."
msgstr "토큰과 지문은 허브에 대한 WebSocket 연결을 인증하는 데 사용됩니다."

#: src/components/ui/chart.tsx
#: src/components/ui/chart.tsx
msgid "Total"
msgstr "총"

#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Total data received for each interface"
msgstr "각 인터페이스별 총합 다운로드 데이터량"

#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Total data sent for each interface"
msgstr "각 인터페이스별 총합 업로드 데이터량"

#. placeholder {0}: data.length
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Total: {0}"
msgstr "총: {0}"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Triggered by"
msgstr "트리거 대상"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Triggers"
msgstr "트리거"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when 1 minute load average exceeds a threshold"
msgstr "1분 부하 평균이 임계값을 초과하면 트리거됩니다."

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when 15 minute load average exceeds a threshold"
msgstr "15분 부하 평균이 임계값을 초과하면 트리거됩니다."

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when 5 minute load average exceeds a threshold"
msgstr "5분 부하 평균이 임계값을 초과하면 트리거됩니다."

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when any sensor exceeds a threshold"
msgstr "센서가 임계값을 초과할 때 트리거됩니다."

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when combined up/down exceeds a threshold"
msgstr "업로드와 다운로드 대역폭의 합이 임계값을 초과할 때 트리거됩니다."

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when CPU usage exceeds a threshold"
msgstr "CPU 사용량이 임계값을 초과할 때 트리거됩니다."

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when GPU usage exceeds a threshold"
msgstr "GPU 사용량이 임계값을 초과할 때 트리거됩니다."

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when memory usage exceeds a threshold"
msgstr "메모리 사용량이 임계값을 초과할 때 트리거됩니다."

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when status switches between up and down"
msgstr "시스템의 전원이 켜지거나 꺼질때 트리거됩니다."

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when usage of any disk exceeds a threshold"
msgstr "디스크 사용량이 임계값을 초과할 때 트리거됩니다."

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Unit file"
msgstr ""

#. Temperature / network units
#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Unit preferences"
msgstr "단위 기본 설정"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Universal token"
msgstr "범용 토큰"

#. Context: Battery state
#: src/lib/i18n.ts
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

#. Context: System is up
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Up"
msgstr "온라인"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Up ({upSystemsLength})"
msgstr "온라인 ({upSystemsLength})"

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
msgid "Updated"
msgstr "업데이트됨"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Updated every 10 minutes."
msgstr "10분마다 업데이트됩니다."

#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Uptime"
msgstr "가동 시간"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
msgid "Usage"
msgstr "사용량"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Usage of root partition"
msgstr "루트 파티션의 사용량"

#: src/components/charts/mem-chart.tsx
#: src/components/charts/swap-chart.tsx
msgid "Used"
msgstr "사용됨"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/navbar.tsx
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: src/components/alerts-history-columns.tsx
msgid "Value"
msgstr "값"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "View"
msgstr "보기"

#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "View more"
msgstr "더 보기"

#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "View your 200 most recent alerts."
msgstr "최근 200개의 알림을 봅니다."

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Visible Fields"
msgstr "표시할 열"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Waiting for enough records to display"
msgstr "표시할 충분한 기록을 기다리는 중"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Want to help improve our translations? Check <0>Crowdin</0> for details."
msgstr "번역을 개선하는데 도움을 주시겠습니까? 자세한 내용은 <0>Crowdin</0>을 확인해 주세요."

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Wants"
msgstr "요구 항목"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Warning (%)"
msgstr "경고 (%)"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Warning thresholds"
msgstr "경고 임계값"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Webhook / Push notifications"
msgstr "Webhook / 푸시 알림"

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "When enabled, this token allows agents to self-register without prior system creation. Expires after one hour or on hub restart."
msgstr "활성화하면 이 토큰을 통해 에이전트가 사전 시스템 생성 없이 자체 등록할 수 있습니다. 1시간 후 또는 허브 재시작 시 만료됩니다."

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgctxt "Button to copy install command"
msgid "Windows command"
msgstr "Windows 명령어"

#. Disk write
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Write"
msgstr "쓰기"

#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "YAML Config"
msgstr "YAML 구성"

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "YAML Configuration"
msgstr "YAML 구성"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "Your user settings have been updated."
msgstr "사용자 설정이 업데이트되었습니다."

